女朋友好淫

我女朋友好大需求
成日都話想要
但郁就得我郁
一齊幾個月我瘦咗幾kg
個人好似就嚟俾佢揸乾
我就嚟頂唔順
點算好。。。

分

分手囉

駛唔駛幫手

你咪撚吹啦，我諗你女性朋友都冇，毒L

分手